[<div class="box01">[고민정의 느낌캠프 오늘공감]<br/><br/>어제 늦은 밤, 고민정 후보는 광진의 청년들을 만났습니다.<br/>각자 퇴근한 후에 모여 오다 보니 밤늦은 시간이었음에도 많은 청년들이 느낌캠프를 찾아주었습니다.<br/><br/>오늘 느낌캠프를 찾아준 광진구청년네트워크, 광진에 사는 청년들이 함께 청년 정책을 고민하고 제안하는 모임으로 고민정 후보는 청년들과 자유롭게 대화하며 의견을 나눴습니다.<br/><br/>“유튜브에서 ‘광진 원타운’을 봤어요”<br/>청년들이 인증해준 고민정 후보의 공약, 좋은 생각이라며 공감이 많이 됐다고 합니다. 그러면서도 광진의 청년 주거문제 해결을 위한 다양한 아이디어도 주었습니다.<br/><br/>만나서 이야기하는 것만으로도 편안한 시간. 고민정 후보는 청년들에게 ‘자주 만나자’고 말했습니다. ‘나중에 치맥도 하고 영화번개도 하자’면서 말이죠. 단순히 정치인과 유권자로 만나 정책적인 이야기만 하는 것으론 진정한 소통이 될 수 없기 때문입니다.<br/><br/>편한 누나처럼 또는 언니처럼 만나서 깊이 이야기할 수 있어야 ‘정치도 젊어지고, 광진이 젊어지는 법’. 청년들도 고민정 후보의 바람에 화답하며, 꼭 그렇게 하자고 말했습니다.<br/>젊은 생각을 함께 공유하고, 수용할 줄 아는 사람. 고민정 후보는 앞으로도 청년들과 꾸준히 소통할 것입니다.</div>]
